MASTER M 1

EQUIPE  : YVANN - JENSEY - SOPHIANE - CAMILLE

L'api maps à été utilisé pour ce projet.

Connexion utilisateur

Login : user

Mot de passe : maps

Si il y a des erreurs de PHP c'est possible que la cause soit de WAMP ou XAMP etc...

Il faut désactiver le NO_ZERO_IN_DATE.

Avec wamp : MySql -> Configuration MySql -> Sql mode - > aucun (pour faire plus simple)